{
  "description": "PyDay Pereira 2019 (https://pypereira.co/eventos/pyday/2019/)\n\n\ud83d\udc49Instagram y el \u00e1lgebra lineal: \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n existe? por Germ\u00e1n Guisasola\n\n\ud83d\udd0e Descripci\u00f3n:\nMuchas personas saben c\u00f3mo aplicar filtros a sus fotos pero muy pocos saben c\u00f3mo es que funcionan, es decir, la matem\u00e1tica que hace eso posible. Esta charla no es t\u00e9cnica, sino informativa. \u00bfCu\u00e1l es el papel del \u00e1lgebra lineal? \u00bfQu\u00e9 es un pixel y una matriz? \u00bfQu\u00e9 es un filtro? Averigu\u00e9moslo!\n\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica: https://www.bensound.com/",
  "duration": 2081,
  "language": "eng",
  "recorded": "2019-06-29",
  "related_urls": [
    {
      "label": "https://www.bensound.com/",
      "url": "https://www.bensound.com/"
    },
    {
      "label": "https://pypereira.co/eventos/pyday/2019/",
      "url": "https://pypereira.co/eventos/pyday/2019/"
    }
  ],
  "speakers": [
    "TODO"
  ],
  "tags": [
    "Pereira Tech Talks",
    "PereiraJS",
    "PyDay",
    "Python",
    "Python Colombia",
    "Python Pereira",
    "jointDeveloper"
  ],
  "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/lI4p_gmMuXo/hqdefault.jpg",
  "title": "Instagram y el \u00e1lgebra lineal: \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n existe? - PyDay Pereira 2019",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lI4p_gmMuXo"
    }
  ]
}
