{
  "description": "Slovensko.Digital u\u017e vy\u0161e troch rokov zasahuje do ve\u013ek\u00fdch \u0161t\u00e1tnych IT\nprojektov a informatiz\u00e1cie verejnej spr\u00e1vy ako takej. Dozviete sa \u010di to\nbolo na nie\u010do vlastne dobr\u00e9, \u010do sa bude dia\u0165 v informatiz\u00e1cii \u010falej, \u010do\ns t\u00fdm vie urobi\u0165 be\u017en\u00fd program\u00e1tor a IT komunita. Povieme V\u00e1m nie\u010do\nbli\u017e\u0161ie o eurofondovom projekte, ktor\u00fd n\u00e1m schv\u00e1lili za Kali\u0148\u00e1ka a ako\ntieto peniaze vyu\u017e\u00edvame, aby sme robili zle zlodejom kon\u0161trukt\u00edvne\nvylep\u0161ovali \u0161t\u00e1tne IT. Povieme aj pozit\u00edvne spr\u00e1vy o t\u00e9mach ako Open API\n\u010di My Data, ktor\u00e9 by mohli posun\u00fa\u0165 informatiz\u00e1ciu tak dopredu, \u017ee n\u00e1m aj\nEst\u00f3nci bud\u00fa z\u00e1vidie\u0165. Ke\u010f v\u0161etko p\u00f4jde pod\u013ea pl\u00e1nu mali by sa toho\ndo\u017ei\u0165 nielen na\u0161e bud\u00face vn\u00fa\u010dat\u00e1..\n",
  "duration": 3051,
  "recorded": "2019-03-22",
  "speakers": [
    "Gabriel Lachmann",
    "J\u00e1n Suchal"
  ],
  "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/psB1WWUu7XY/hqdefault.jpg",
  "title": "Ako presta\u0165 kradn\u00fa\u0165 v \u0161t\u00e1tnom IT?",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=psB1WWUu7XY"
    }
  ]
}
