{
  "description": "Rozm\u00fd\u0161\u013eate, \u010do vyu\u010dova\u0165 na semin\u00e1ri z programovania, ak chcete svojich\n\u0161tudentov nau\u010di\u0165 e\u0161te viac? Z\u00e1kladn\u00fa a maturitn\u00fa \u00farove\u0148 programovania,\nktor\u00fa sme predstavili v minulosti, sme roz\u0161\u00edrili o \u010fal\u0161ie zauj\u00edmav\u00e9\nt\u00e9my. V pr\u00edspevku v\u00e1m predstav\u00edme, \u010do u\u010d\u00edme na semin\u00e1roch z\nprogramovania. Uk\u00e1\u017eeme v\u00e1m, ktor\u00fdm t\u00e9mam sa venujeme, ako sme ich\nspracovali, ktor\u00fd kontext \u00faloh sa n\u00e1m osved\u010dil v praxi. Tie\u017e v\u00e1m\npredstav\u00edme kompletn\u00e9 materi\u00e1ly na stredn\u00fa \u0161kolu. Ako aktivizova\u0165\n\u0161tudentov? Ak\u00e9 programy vedia vytvori\u0165 a ako tvoria semin\u00e1rne pr\u00e1ce z\nprogramovania? Aj t\u00fdmto ot\u00e1zkam sa budeme venova\u0165 v na\u0161om pr\u00edspevku.\n",
  "duration": 1956,
  "recorded": "2019-03-22",
  "speakers": [
    "Peter Ku\u010dera"
  ],
  "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/cGvYAmdGn2E/hqdefault.jpg",
  "title": "Programujeme v Pythone na strednej \u0161kole",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cGvYAmdGn2E"
    }
  ]
}
