{
  "description": "Keynote Naomi Ceder - Obst\u00e1culos \u00e0 Inclus\u00e3o, Por que s\u00f3 diversidade n\u00e3o \u00e9 suficiente",
  "duration": 3393,
  "language": "por",
  "recorded": "2016-10-16",
  "speakers": [
    "Naomi Ceder"
  ],
  "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/ocC2fLNw6mU/maxresdefault.jpg",
  "title": "Keynote: Obst\u00e1culos \u00e0 Inclus\u00e3o",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ocC2fLNw6mU"
    }
  ]
}