{
  "description": "W ci\u0105gu ostatnich kilku lat, z wielu stron zasypywani jeste\u015bmy coraz to nowszymi okre\u015bleniami, kt\u00f3re zamiast kojarzy\u0107 si\u0119 z oprogramowaniem, sugeruj\u0105 powi\u0105zanie z prac\u0105 w porcie: \"dokery\", \"rokety\", \"kontenery\" i inne. \u017beby \u0142atwiej si\u0119 w tym wszystkim odnale\u017a\u0107, wyja\u015bni\u0119 co do czego s\u0142u\u017cy, jak zacz\u0105\u0107 swoj\u0105 przygod\u0119 z \"Dockerem\" oraz jakie korzy\u015bci i niebezpiecze\u0144stwa z tym zwi\u0105zane, czyhaj\u0105 na potencjalnego u\u017cytkownika.",
  "duration": 2025,
  "language": "pol",
  "recorded": "2015-10-16",
  "speakers": [
    "Dariusz \u015amigiel"
  ],
  "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/mMPVgpvd-r0/hqdefault.jpg",
  "title": "Skonteneryzuj sw\u00f3j \u015bwiat",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=mMPVgpvd-r0"
    }
  ]
}